和理打邊爐

冬天到喇 係時候打邊爐
要買定啲樽裝啤酒 同幾枝gas喇
千其唔好唔小心留係街
俾啲暴徒執咗做不法用途
啲暴徒最想要呢啲物資

開錯台 想開係飲食台

尤其是天水圍呀 啲阿叔居然係啲暴徒後面飲酒食花生睇戲

好心啲暴徒開緊花咁危險 就唔好出嚟飲酒食花生啦